所有革命成功之前都只係違法嘅破壞

革命＝推翻政權，實行政制改革，社會革新。

革命成功咗，歷史就記錄做「XX起義」，推翻昏君建國。
革命未成功，或者失敗嘅，就比前政府／政權稱為造反、暴動、顛覆國家政權。

革命一定違法。違反舊政權所立嘅法例。
但呢種破壞唔係搗亂。
破壞係建設。

對準政權，對準肆意妄為嘅警權，對準所有不公義。

光復香港，時代革命。

提提大家更新連登app
可以hide正負皮數，唔好影響自己判斷力
同埋喺5毛post留言鬧佢，要用不推文隻手仔回覆，勿助長膠post！

今日n個記者會，比而家掌握住權力嗰堆人話示威搞亂香港，又比藍屍屌，大家不要氣餒！！！

無論政府同警狗點推卸責任話示威者犯法、暴力，大家要記住所有問題都係政府搞出嚟！

推

簡單D 講勝者為王
贏左就咩都可以合理化, 正如而家警察可以同黑社會勾結仲要大條道理
輸左既你有幾多道理都係冇用
其實大家都係睇結果

普通小市民（民智未開的藍屍同所謂中立港豬）唔明白此等道理
公道自在人心，捍衛人權同遵守港共政權嘅法例，邊樣更加重要唔使講

當然我唔係呼籲大家犯法
只係鼓勵大家堅守初心！

而家港豬只識話人暴力
如果有一日革命成功
比佢地感受到真正嘅民主同自由
佢地就會感恩了